連登仔係咪痴撚左線 你地要搞咪搞李臻本人 點解要搞埋佢兩個女

有冇人知李臻個女喺邊道讀書？

專業同良心迫我要出聲！

今日係網上充斥住叫大家要走去搞李臻兩個女。
作為一個醫護人員,我有d資料想分享比大家。
係外國對兒童的保護相對香港完善,有健全的法例去保障兒童權益。同時,對兒童創傷的影響都有好足夠的數據支持。
以英國數據為例,
如果兒時受到欺凌,暴力等的童年陰影,長大後出現各種不同的壞影響的比率都會較一般人高出數倍。
例如
吸煙率為3倍
未成年懷孕為6倍
暴力事件為7倍
入獄比率為11倍
濫藥比率為11倍
自殺率為14倍
各種病的比率都比常人高出數倍包括心臟,免疫系統,呼吸系統,精神病等等。
我想指出一樣好重要的事情,就係欺凌所帶來的影響不是一時三刻而已,更會對整個人的發展,將來都有長遠的影響。
就算李臻係仆街,但佢的仔女應否為其父母的行為負上呢個責任呢?
而兒童/青少年間的欺凌更不存在點到即止的概念。是否要將校園欺凌推上抗爭的手般呢?
欺凌本身就係社會應該面對的一個社會性問題。
你是否忍心要去毀掉一個小朋友的人生呢?
如果你而家知到欺凌帶來的後果,你是否仲要堅持父債女還?
保持頭腦清醒先可以避免做出後悔的決定!
數據來源

On9

利申先: D 野係那打素急症室任職護士既Terry Tam 舊年831popo係太子站無差別攻擊途人之後講

555

共產黨係咪痴撚咗線 你地要搞咪搞中國人 點解要搞香港人

比你快我少少
手足睇左#3先

唔好再搞

忍心，因為佢係關事

牙比戴定頭盔先
一陣又俾人扑

我#3 已經貼左

唔好

一定唔會搞啦

你等比terry 哥屌

她只是個小孩啊

民族仇恨係會分辨到邊個係兒童？

Terry 哥會分到

連自己人都批鬥

唔關事嘅專業就死開一二邊啦

咁請問關蛇兩個女你又點睇

樓主做得好

咁佢係關事呀嘛

唔講都唔知咁大影響

咁緊係要放馬去啦

多謝宣傳

份糧包埋架啦

廁路比推到更多人睇到

係

唔好搞唔關事嘅小朋友

但係佢係關事

條友傻閪黎

本來唔知佢有兩個女, 睇完你個post, 依家知了

明白了

大家知點做了

千祈唔好

多謝提醒

強帖留名

諗起Matt Leung

Matt神

差啲扑咗，下次頭post啦

專登入黎就係睇呢張圖

係

抵死啦

唔好呀，你地有無良心咖

碌左個一蚊入黎

唔好打唔好打

-0-0

你班人無人性唔好推

無人性咪推

被政治因素裁嘅冇屋企人？
人地冇仔女要供書教學？
李臻以為炒人只係影響該個員工？
對住林鄭咁「mild」, 對住同行對飯碗都大大力逐個打難都諗住無後果？
李臻endorse 得一個做仆街野殺人放火無後果嘅政權自自然然民間就會做相反嘅野，「給你一個後果」

果報唔到落李臻身上都一定會報落佢嘅後代身上
只要一日有人知佢嘅仔女係邊個都一定會有其他人搞鳩佢地
李臻唔會有好日子過

你最廁
我出名純紫

推

你訓咗幾耐

真 唔好搞唔好推

留名睇樓主比真心膠屌

ching 我#3 pin 左

如果#3 都講明+pin 埋都被屌
咁我冇野講

Terry仔勁到

就睇下有幾多人係睇完topic就回po

你都on9 ，比狗打個班兒童就無創傷？

嘩 唔得

好 唔搞

多謝你話比我地知
我地搞9佢兩個女，力量有幾大

父債女還
老豆冇本事
咪等個女嚟囉

terry 哥同校師弟比popo 打爆兩隻牙都冇出聲啦

唉 唔好搞人仔女啦
他們只是孩子啊

push

樓豬正曲guy

咁佢地搞全港的細路思想就得？

香港兒女比白衫黑暴搞果陣 你又有無出聲阿 屌你老母

唔關事真係唔好搞
但係呢兩個關事的

屌你 第一頁#3 pin 埋比你啦
大字係咪威D呀

唔好搞

你是否忍心要去毀掉一個小朋友的人生呢?

返回 我瞭解並繼續

樓主訓左幾耐

黑警打啲學生果陣無見你咁多嗲

唔會 正如你出幾粒字幫佢洗白都無用

黑就黑 白就白 公道自在人心 （藍屍成日用）

以為係假膠post一路睇到尾
嘥我時間

條友講咩呀

左膠繼續用愛感化黑警啦

matt哥次次都好高汁

樓主

同怪物戰鬥，唔好令自己都變怪物

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

第一頁#3 pin 埋啦

ching 介唔介意睇左#3 先

同黃屍講道德同良心，係咪痴L咗

我都想知terry 哥訓左幾耐
舊年好撚道德凜然咁吠
然後被人圍屌就潛左水

我笑緊terry

樓主又撚人 好彩有印象

收皮啦屌佢老母

關我撚事，最好啲仔囡跳樓自殺

走得好前

冇撚人
只係想知賤種左膠terry tam 幾時肯出黎吠
舊年831 太子無差別攻擊第一時間屌人「唔好欺凌狗二代」
又吹到自己良心同專業迫佢出聲

但關家榮兩個女「被欺凌」到敗走英國又縮撚左唔敢吠

識佢 ?

cut有線

召喚Matt Leung

樓主咪撚on9

有冇全名
譚續x
X =???

真係有樣睇

關事嘅小朋友就唔算小朋友啦

請大家唔好搞唔關事嘅小朋友 咁係好缺德嘅行為
但呢個細路係關事的 大家請自便

你呢套只限一般人
但你要知道對左膠黎講 光環就係一切

入黎就係為左睇呢張圖

人地只係細路仔啊，點可以放過佢

I don’t care

好多金魚記憶嘅驗眼童

明明呢篇我回左幾次
每次都有真心上當

諗起Matt
搞唔關事嘅小朋友好缺德
不過佢哋係關事嘅

on79, 最好快撚d全家跳樓死

有幾多人冇咗條命
冇得再返香港
冇得再同屋企人一齊開開心心咁食飯
依啲禍港幫兇 點可以放過

禍必及妻兒呀
屌你老母死左膠

terry 哥話poop囝囡唔關事

原來咁effective

都話我係回帶

咁就要講下兩個女叫咩名讀邊間學校 等各位同學仔好好保護

一睇就知

左膠死撚開

聽唔到
唔清楚
無相昇資料

唔搞～當然唔搞啦～許方輝呀陳興昌呀謝燕娜呀啲老豆老母阿仔阿女～周嘉儀都唔搞

禍不及妻兒my ass

弱智 同敵人講仁慈同仁義道德

諗起matt leung 話:不過呢兩個係關事嘅

沒有一個是磨菇的

香港就係有呢種人
先會變成the hell of good intentions

佢全家比人先姦後殺都係抵死
鬼叫佢有個咁仆街嘅老豆

又真係咁多人谷精上腦入黎唔睇pin

佢兩個女未死都唔洗同我講

死左就開PARTY慶祝

就係知到欺凌帶來的後果,先更加要堅持父債女還

佢兩個女快D死撚左佢就啱

禍不及妻兒 邊有咁著數

佢死全家都便宜左佢

你個垃圾就真係痴撚左線

屌你老母

Ching 你連覆3個cm都唔睇埋pin

父債女還 天公地道

2020仲有呢種on9 post

即係如果啲嘢係自己講嘢，咁你呀就畀人鬧。但如果你要引用人哋嘅說話，你無啦啦人哋出嚟，但望返人哋講嘅嘢根本就唔係講緊有線呢單嘢， 你呢啲真係唯恐天下不亂，抵你死

更正返錯字：

即係如果啲嘢係自己講嘢，咁你就抵畀人鬧。但如果你要引用人哋嘅說話，你無啦啦拉人哋出嚟，但望返人哋講嘅嘢根本就唔係講緊有線呢單嘢， 你呢啲真係唯恐天下不亂，抵你死

做得權貴走狗就預左啦，份糧包埋既，唔係洗鬼比咁多錢人工你無免費午餐咁叻咪送返大灣區囉，公安好樂意保護

樓主曲到直，提醒我哋乜嘢叫禍及子女

啱，係唔應該搞唔關事嘅細路嘅。
但哩兩個細路係關事嘅

咁佢兩個女係咪佢做陰質嘢換來啲錢養？
咁佢兩個女係咪同佢住？
咁佢兩個女嘅價值觀係咪會受佢影響？

就算以上全部答案都係 唔係
到呢一刻你仲揀邊種手段高尚啲？

輸民意架

話時話點解2020年screenshot都可以咁低清

popo 而家好無辜？

魔鬼本身也是正義的，不然怨恨不夠大，成不了魔

Sign

Ps. 惋惜

On9少陣

原來呢個地球上面得佢有仔女，人哋嗰啲仔女就冇老竇阿媽嘅，你都真係痴撚線

你訓撚左成年

唔好搞啲唔關事嘅小朋友

原來效果咁好，多謝資訊！

因為#3 block 左你
貼人相咁無品

咁你幾時block埋老豆搵仔呀 on9

發生咩事冇追post 個樣咁似亞視主播

忍心
完

佢條仆街個page收咗皮？

琴晚一報有佢就被人炸
夜晚自己del 曬

契弟上水講兩句
Terry tam 原po 係幫狗二代護航呀
係咪唔撚屌得呀

兩個小朋友真係慘

做多d好事，下世唔使做畜生個女

樓主曲線

真係唔好搞佢屋企人啊，唔准推

唔好搞啲唔關事既細路仔！

你是否忍心要去毀掉一個小朋友的人生呢?

唔係一個，係兩個

佢個女大個
吸煙率為3倍
未成年懷孕為6倍
暴力事件為7倍
入獄比率為11倍
濫藥比率為11倍
自殺率為14倍
點算 好不安

唯恐天下不亂呢個term充滿支那味

請不要推

咁李生搞人嗰陣有冇諗過人地d仔女？？

Matt哥